［撐手足］2020年「人權新聞獎」的一人一票最佳新聞圖片獎開始公開投票

有多張香港人今次抗爭嘅相入圍，連登仔快啲入嚟投票撐手足喇

集中票源應該會好啲，我自己個人嚟講最想投床褥當盾牌嗰張，大家點睇？

推一推 大家入去投票喇

幫推上熱門

係唔係話自己最多推四次

推多最後一次

差唔多全部香港
個組織本身都係香港嚟

大家幫手推推吖唔該

推

雖然香港人都見過啲相，但係可以再提醒吓大家都係好事吖嘛

冇中大二號橋夜晚抗暴？

我認為中大個張最適合